
                      Vigalondo en estado puro. Un ovni que no hace nada, pero lo provoca todo, un areces y un cimas en estado de gracia, y una Michelle Jenner...para pedirle matrimonio. Risas, grandes diálogos y todo con cuatro duros. Un buen presupuesto para Nacho Vigalondo YA!
        
            